鼻塞到癲

唉

沒事吧

就死

試下買枝叫鼻眼適
幾有用

你都成日鼻塞？

近呢半年成日鼻塞
嚴重果陣覺得吸唔到幾多空氣

唔去做手術？
小弟做完好爽

試下去樓下7 seven 買一支鼻塞藥

唉 香港空氣真係唔掂

咩手術呢

我會聞熱水

洗鼻啦， 同埋去睇下係咪個鼻生得唔好
有時噴劑係解決唔到鼻塞

做運動
鹽水洗鼻
聞蒸氣

好耐以前睇醫生話我鼻膜比較薄
所以好易鼻塞

真係唔知了

做運動啊我都想

有無解決方法？

啦啦啦啦

呵呵呵

都係俾咗枝鼻藥水試下
但係用得多都冇咩用

一訓低個鼻係完全呼吸唔到
要用口 喉嚨乾到想死

呢支野好勁 但未必個個人岩用
我由細到大都鼻塞 細個直情塞到同阿媽講想切左個鼻 到20歲左右阿媽先識帶我睇耳鼻喉科 醫生話我鼻入面唔知咩骨過大阻住呼吸叫我噴鼻眼適 加加埋埋噴左幾支後開始用到個鼻呼吸 最緊要係噴過幾支後訓低時用鼻呼吸好轉左好多即使冇企係度咁暢順
醫生話可以做手術切左細d舊骨但又唔suggest我做呢個手術因為果舊野好蝦人切 唔知手術時係漲大定係縮細緊 切多左又唔好切得少又冇乜功效